做臥底真係冇成本

又唔會比人打死

臥底

如果有幾百人 尼條友咁欄法麻煩KO佢